［呼籲］真係咪撚再掉磚玩磚鐵枝

我唔撚係和理非 但依家對方根本一直捉撚住呢一點黎講 重點係你掉一下佢都可以用黎講成世 一定冇得反駁 藍屍廢中廢老中立派係真係會信 無論你係攞住舊磚做乜都好 一俾人影到就收皮 再係咁我地連中立派都冇埋 唔該 下次真係唔好再有磚鐵枝嘅出現 合作小小 我地唔係淨係得呢啲可以掉

唔掉都會俾佢地講架啦

唔掉佢地就冇得捉住呢點黎講啦基本上比卡超定25盧同淋病都係咁 可以點反駁 一係你反駁黎聽下 最好可以說服到啲廢中廢老中立派

實得架

鐵馬攞黎穩固同防守
唔係突破/推進用
你估真係掟下蛋佢地就會縮咩

用垃圾車撞入去

肯講普選未

乜撚都怕比人講 你去唱歌感化佢升啦

算

就算唔計會俾人講
對方full gear，你根本唔會咁樣扣到佢血
慳返啲力啦

係！！！！我就係咁諗

有乜需要反駁而家係抗爭緊 掉下磚同鐵枝有乜問題
班狗成身full gear都驚既咁著黎做乜
再者 而家係屌緊你班狗權力過大 過份武力

唔洗突破架巴打，出去示威目的係令佢有成本，迫佢聽你意見。你用武力，只會俾佢有權力用同等武力清場。
要令佢有成本方法有好多，例如(人地同我講)馬路行唔到車，地鐵飛站，金融機構開唔到門做生意，政府總部開唔到工都得，只要有人企係度，坐係度就得，唔洗用武力的。
經過今次，如果你唔用武力，警方都唔會夠膽亂來
你

啱

即係和理非

仲驚咩人地講 你一步一步收窄自己為乜
佢唔話你掟磚 個日話你用遮都整親佢

我地比人打緊個陣仲要錫住班撚樣？

On9佢唔講呢樣咪講你第樣，
唔通讚你乖左咩

見到你要說服 個三群人 就知道可以係咁先

咁佢今次開槍，你想用咩突破佢?
人地齊哂裝，你仲同人玩突破，點夠玩呀

真係買盤蛋去？？？
我怕未扔已經碎左一半

仲有，你突破嘅目的係咩先?
俾你沖哂入去，都係為左佢運作唔到，成本增加。
如果為左令佢成本增加，咁一定係用有利自己方法

個個要聽你枝笛 跟你方式做咩
想掟既咪掟 兄弟上山 唔督灰就夠
但絕對唔係船頭驚鬼船尾驚賊
做乜撚野都會比人罵嫁啦 唔針你掟磚一樣有第二樣針你
唔好咁幼稚啦 話你掟磚就唔掟 叫你唔好出黎搞事係咪就唔出呀

有無需要為中間派勞心勞力

我明各有各做 但係咪淨係得磚可以掉？冇其他野可以掉？除非你係掉嗰個 我冇野好講 respect

如果講兩句可以令到佢地支持我地 我ok

大家各有各做緊記唔督灰唔分化唔割蓆

咁掉乜 同做乜好？講緊既係 你做乜撚野 怎至你乜撚野都唔做 只係企出黎都會比人鬧 比人針 你醒下啦
抗爭仲要驚比人鬧 想問咩心態
定好似5年前成班on9舉高手行埋去大叫冷靜 然後比人打到仆街

根本冇掉過磚 d差佬地下拎起舊樽就有得作新聞

呢個政府會聽市民講既就根本唔會有呢啲衝突發生啦
黑警一早就已經唔係用同等武力清場 你仲要同人講規矩?
你講果啲方法5年前已經試過 政府只要一直等 你班友都自己走場啦
5年前你坐係到佢照清場果陣你訓左?
黑警唔會亂來 平行時空呀?

你咪收埋 我唔會再出去 你地自己玩埋佢

用鐵馬衝就唔暴力 但係扔磚就暴力
咩野邏輯

講緊抗爭 佢地使用既暴力已經越黎越無底線
點解我地自己又要咁樣set條死人底線

唔應該得金鐘 成個港島咁大

ON9 屌你老母啦 下下俾人追住頭黎扑 你拎粒雞蛋反抗

當正苦都冇底線，我地都唔需要有底線
但總有一大部分人唔明

認同 我反而覺得中環先係主戰場 經濟下跌 商家會同政府傾計

事件性質唔同
用番5年前嘅標準
今次邊有可能有而家咁嘅成果？

玩乜撚野磚?
走資=香港人既黃金磚

做咩用每日返工既血汗錢比中共搞鳩香港???
如果取消個中國銀行戶口都唔做
想脫離中共控制??
請大家入黎推post宣傳沉左啊

用中銀出糧=出糧比中共
!!!!!取消戶口!!!!!

中銀短期拆息高滙豐40點子 「同連登仔呼籲搬存款有關」

重點係掉磚得嗰幾條友 一係就集合多啲人掉 如果唔係有撚用？又要做衰左 犧牲左幾條友 值得？

警方用嘅武力已經無底綫 點解我地仲要幫自己設定底綫呢 既然大家都有唔同嘅想法 就跟住自己認爲有用嘅方案做啦，記住大家都係朝著同一個目標，唔好分化， 香港加油！

最慘係依家社會嘅定義係咁 重點係掉磚得嗰幾條友 一係就集合多啲人掉 如果唔係有撚用？又要做衰左 犧牲左幾條友 值得？

吾係分化..但其實大家係咪要求勇武派係前面著好裝備就硬食警棍同胡椒噴霧就係和理非最希望見到既野

沙灘個啲太陽遮做唔做到保護作用？
一把大遮可以遮幾個人，擋嘅範圍又大啲，而家個個都開遮，唔係遮到哂不特止，仲好易爛，同埋好阻大家嘅視野。

怕人講 咁咪坐返係到囉
講完

咁你開帖標題就應該寫「一齊再」啦

唔值得 你地都唔值得我地出去
利申13個人 16號比人話鬼 其中一個比你地捉住話要交比警察

當日你地仲要叫血債票償 同埋贏5:0 係咁 你地要收割就收割啦 我呢度出咩post都無用 我地唔玩啦

被人控動暴個時唔好喊，如果612全部人扔磚，就無今日的勝利。
社會底線係非暴力，咁你要向政府施壓就要跟輿論的發展。

咩你地我地

又潔癖
咁請問你想點入立法會？

岩 都係全員坐返低 我地再黎雨傘2.0 又等共產黨良心發現

加油哦

三角鐵馬
屎尿顏料雞蛋榴槤肉咸魚水球臭豆腐
網球罐裝汽水
鐵支可以搵毛巾包包個頭

最好聽上嚟戇鳩嘅嘢 話題性多過冠上暴力

屌你老母 而家玩遊戲呀？革命係有代價㗎 我地前線以死相搏 以性命做代價 而家你同我講還擊要顧住道德底線 呢啲嘢嘅人一定係無上過前線？訓撚醒未 人地警察真係面目係與我地人民為敵 想殺死我地

你味諗下612如果個個扔磚，再諗下旺角個單案，你覺得咁「勇武」可以召喚200萬人遊行？ 只可以講 你勇武都要耍聰明。

咪就係

屌 爬下文 我唔係和理非 但真係冇其他野可以做？

最緊要唔好TK

但要記住我地敵人唔係警察 無必要攞佢地命

到時玩交叉手 🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️

你唔施襲威脅 你只會係一面被施襲既一方

所以咪掉其他野 大把野可以掉

所以咪叫你地坐返低囉
下次叫300萬人出黎呀嘛

笑撚死 200萬人出完黎人地當你ON99廢UP白行 都可以上哂癮打哂飛機好自豪咁
知醜下啦 你200萬人出黎係乜撚野都做唔到呀

成果？而家有乜成果？5個義士救到未？收返暴動定義未？送中撤回未？黑警收皮未？

屌都話唔係唔支持衝同掉 但係一定係磚？ 一係就一齊掉 何必犧牲嗰幾條友？

樓主仲係唔肯跳出安舒區
個個都係咁抗爭模式唔會有改變

明日新疆靠你啦

屌都話我係支持衝同掉 但一定係磚？依家得四五條友掉 犧牲完佢地又俾人屈住上 何必？一係就叫曬所有人一齊 如果唔係只會一齊死

樓主三毛搞分化定極端和理非？

前線唔用差唔多方式點對抗？
係咪又想狗一清場又即走？
走咗點繼續佔？
唔佔點畀和理非喺公眾地方做不合作運動？

更何況好多時都未必係衝先用磚等工具，而係保護返當時需要佔領嘅地方先用

不過我都係發夢

成班人同一陣線
唔會因為你特別扔磚而剩係拉你一個人
扔唔扔磚唔係拉唔拉你既重要指標 你扔其他野一樣構成襲警同暴動

點會扔個個先拉個個

結果你會覺得唔同？ 下次我就掉坑渠蓋試下

咁都叫衝你衝埋我個份喇，
我地食棍食煙比你講撚到我地錯先咁，
屌你老母你估護撚住你班殘廢撒退容易？

咁係咪要送多個理由俾人用？
無論政府黑警既武力有幾多，抗爭者既武力永遠要比佢弱。

香港唔似台灣係民選議會，姑勿論有無警犬擋路，就算打開門俾你入去，佔領會議室又點？佢根本唔需要睬你，佢只需要確保自己無犯錯就可以。何況政府同保皇依家個姿態就係冷處理，立法會唔運作，唔做任何敏感既事，復會先算。俾你掟磚俾你衝俾你佔左又點？

場仗未完，但無必要執住一個城池而輸大局，繼續施壓，G20，救義士，聚焦區選。歸根究底要將今次事情化為長期既政治訴求，雙普選。

掟磚就免喇。

掉乜都好
走得甩冇人被捕就得啦

發夢企前線既手足醒定d
不被捕
不受傷

拉你唔到吹你唔脹

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

下次飛坑渠蓋

麻煩爬下文睇下我講乜

掟完磚都有二百萬人出來 點睇

汽油彈冇掉過佢地都話有架啦

飛你老母，下次我坐最後啦，
發左夢5年，次次衝行頭，撒行尾，
獲獲都比人屌，你做撚埋我個份

問題係你唔可能以邏輯同事實說服到呢班人 如果唔係洗乜出動長輩圖
有無睇過段片係警賊拎走義士物資 放磚頭喺原位
只要堆磚有俾人影到 就有口實 唔通你可以確保全場都無磚? 欲加之罪呀

屌你老母六一六先比人屌完

我有個新諗法

發夢係前線玩玩具 扭甩d手腳

好 所以今次運動就咁完啦 好冇
200萬人出黎都當你鳩UP 原來你地仲有方法有價講

剩係睇「聚焦區選」就知同你呢啲人討論係無意思……你都係留係屋企唔好出去阻撚住啦

前線有前線做法嫁啦

呼籲冇用

唔同前線義士就黎比人圍 比人捉 因為和平就唔反抗

老閪都掉野啦

拉唔到人就係冇事

問返d警察有人掉磚咁捉到人未

[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份

你知唔知自己帶野出去掉，俾人周到，唔係罰千五咁簡單
唔好害撚死人

係要定鳩你就定鳩你架啦 仲要聽住政府之笛黎抗爭

我地夠影到白衫掉磚啦，佢出左事未？

想革命成功但冇人犧牲 你發緊夢?

想革命成功有冇衝突和理非非你傻撚咗?

你做乜都有野比佢講架啦 鄺仔都比佢屈殺人啦

只係希望冇義士受傷

任何方法都好

唔好比人捉到

無錯，今次全世界讚香港人，唔係讚有幾勇，反而係屌警察有幾毒。
如果好似上次旺角咁，夠哂勇，夠哂殺氣，咁又點? 全香港，全世界都無人支持，咁又點達到目的

個時個份真定唔知假嘅警犬briefing note有提過雀巢咖啡加絲襪

真係一個唔錯嘅idea

有冇手足知我講邊個post

要人讚定係要義士平安
義士都要有手段逃走

今次出師有名 醞釀左咁耐都有得同上次計？

屌你 元朗架車都唔係車佢 咪一鳩樣開槍

講真 你要扔磚
揾到100萬個人扔實無問題架喎
但係200萬人大遊行
你爭取到幾多%支持先

無人支持
俾你做到特首都無用
你咪注定俾輿論打死囉

你掟咪俾人告囉
好似梁天琦咪俾人告囉
而家係佢到做多咗自己無權做ga野呀嘛
你去買蛋糕俾完錢人地掉落地加句屌你老母你係咪會接受

廢中廢老基本上警察掉佢地就會支持警察掉
所以個point唔係到
利申老豆係廢中，成日會話要打撚死晒d學生

唔係

求下各位真係唔好掟啲高殺傷力嘅嘢，黎緊黑驚策略係會用最低武力，一掟民意就會逆轉。而且就算掟埋炸彈都唔會威迫到政府，仲會比藉口佢拉人，除非大部分香港人支持你掟，但大家都知係冇可能嘅事

唉，一堆政治潔癖，乜都要睇人地面色來行動
又驚呢樣又怕呢樣。

係咪要死多100-1000人你地呢斑人先識醒覺唔再做呢種自我打飛機勝利想法？

當群眾憤怒去抗爭，如果唔將憤怒轉為實際行動，憤怒就無法宣洩變成人心潰散，一場運動隨之結束。

錯過了100萬，612,200萬人的機會去推翻政府，咁多機會都唔識把握，
嗰D義士真係唔值得為你呢班和理非非犧牲。

人係會累，你以為下一次會有更多人？只要持續沒結果，人就會慢慢疲累唔再去爭取。

已經會講一世
你下次下下次唔掉
都會當你掉

屌
講左幾多次唔好搞地鐵
地鐵裡面全部都係我地呢啲小市民坐既
你癱佢做乜鳩

一定阻唔到有隊友想掟架啦其實
不如一齊諗個可以反駁嘅理據好過
呢樣嘢一定再會發生
未來佢地都一定死咬呢樣

阻阻大家
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論

用車陣沖入去點睇？

你講左重點，要出師有名，要食腦，唔係一味沖。你突破左，入左去，都係為左佢開唔到會，但你玩突破，一定唔會多人一齊沖。
但你食腦的話，今次就叫左200萬人出來，圍9左個立法會，一樣開唔到會。
今次二百萬人上街，佢夠唔夠膽開槍?
最緊要食腦，令世界支持我地，咁先有得行落去

香港係我度小市民用既 你地佔領又做乜鳩

on9根本係我地遊行示威都有嘢講，你就得幾多，雨革教訓仲未夠？

可以唔洗理我 反正我唔會有出 你地和平抗爭加油

係 所以我都想知可以點駁

但搞民意戰真係out focus

你正正講左核心。200萬人都唔睬你，睬你舊磚頭？我地可以圍，變做香港版黃背心，繼續施壓。但俾巿民見到學生仲兇狠過警犬同港共，你覺得輿論會點睇？

衝擊係一著棋，但無可能將得死佢。

點解政府突然收哂疆？麥美娟講左，再咁落去選條春？無區議員，好多蛇齋餅糭做唔落去，2020立會重選等滅黨，最起碼拎番否決權，到時乜賣港方案全部過唔到。

講咪講，成日諗住有民意就大撚晒
就算有二百萬隻綿羊企出嚟，佢哋都係綿羊，唔會嚇得走狼
而家越亂越好，老解出動就贏

發夢見到差佬621會好似前幾日咁打民意戰，輕裝防守，有人掟磚掟鐵枝。
佢地一定受傷，之後先武力清場，到時再開記者會話事件表示示威者係暴動，暴力，有圖有片玩慘情。

到時，一定失去大部份支持，再有借口比佢地之後所有示威一㴝就重裝備咁上。

對差佬高層㴝講，低層有死傷反而有助佢地士氣同合理化佢地！
一定唔可以掟磚定鐵枝

同五年前一樣

c兄，算吧啦。
等死多d人，佢地呢班人先會醒覺

無用架，佢地仲繼續活係泛民嗰種精神勝利世界。

天真到以為行下，坐下就可以攞到自己想要既野。

如果無實際行動去推翻嗰政府，唔會再有咁多人出來陪你地行行企企

舉高雙手和理非向前行
用愛與和平感化

掉磚 掉鐵枝又真係突破到咩？
612佢地一出摧淚 + 布袋彈咪又係收哂皮
要突破，防御力高(齊罩唔怕摧淚煙，盾擋到布袋彈/膠彈) 再加人數壓制更重要
壓得夠前，防線有缺口就突破到

又block一堆泛民分化撚

true

傻仔，鬼黎

我出下post算了 今次佢地要收割d功勞做選票 我唔會奉陪

講得非常好 如果大家一齊去爭取 一齊去衝 我諗義士都會心甘情願
如果唔係 你哋淨係坐享其成 人哋就去搏命

有啲人係要俾人打吓先會醒

政總你有無份用呀
依家你係林鄭呀?
講野唔撚帶腦
on99

無藥可救。

相信只要呢D和理非非，持續咁樣搶旗做，一樣都係雨傘既結果

可以講7月1日之前如果唔再有實際行動，以後絕對唔會再有依家咁多人
因為大家都覺得香港人無藥可救，可以爭取既野自己放棄，情願打飛機

你真心定假膠呀
衝係為左表態話自己唔撚驚？
貪好玩呀？
前線衝係想贏呢場仗
屌你地就講撚到衝上去比人打拎黎表態
不如你衝返上去表示自己唔撚驚啦
鍵盤戰士係到9up

三角形向前推

岩 繼續等輿論幫 原來今時今日既輿論仲唔夠 係唔係要埋大公報寫先得
國外唔關事既人 唔影響到佢地既人 講2句 中共就會突然良心發現

坐返低 大家又再組人鏈囉 咁你地要加油 612真係白做 義士真係白死

做咩都話驚比人針 咁你用念力抗爭囉

係612嗰陣，我都有開post
講過唔可以停留呢個位置 一直行行企

但一堆人同我講，要和平，唔可以暴力，要民意授權，要等外國幫。大佬啊，咁多年，外國邊有人幫我地，最多隨口嗡幾句，就高潮，笑。

我就知道呢個香港已經無救，無破釜沉舟既想法，註定被林鄭硬食

其實掉磚真係好on9
佢地full gear 你又傷佢唔到
又比人屈暴動
成件事真係無高不成低不就

屋企有D過期狗糧, 佢地企咁耐, 掉俾佢地食好唔好?

就同強姦咁人，仲要問人舒唔舒服

如果淨係靠坐，我都認同你係唔掂。
但可以坐得食腦聰明d，咁就令對方有成本。
上次坐左咁多日，全香港如常運作，政府成本好細。
應該坐係d重要地方。
我聽人講，香港有幾樣野係全世界都好想學，例如港交所，金融中心，又或者主要道路

未來屬於年輕人，但現在卻屬於癈中。癈中有好多生活考慮，癈中仲好現實，依家唔用價值觀撚化感召佢地，爭取佢地支持等幾時？

唔係唔掟，而係港共用level10武力時，抗爭者只可以用level8。如果抗爭者仲好打過警犬，呢件事就唔叫抗爭。觀感既野就係咁直接。

可以掟蛋掟其他野，表達對政權既討厭。幫每日被強姦既癈中出氣，同氣連枝。反之，如果只係旨在傷害對方，我真係想問，有邊個會支持，你又期望可以達成咩效果

所謂兄弟爬山各自努力
就係勇武派行動就屌鳩你暴力得濟
玩磚又鬼還拖又鬼
乜柒都唔得 影響成個運動
運你老母咩
要運動去做gym 啦

中間派唔會因爲你掉蛋而支持你㗎on9仔

我都係咁話，坐屋企睇佢地表演。

贏到我真係切乜都得。

真係名副其實東亞病夫，唸咁多原因只係因為怕事

我想知通識sir 呀伯 記者 邊個用左致命武器

又變返二元對立
升級唔一定得玩磚。
行動最重要低成本，
最好阻到開會又不被捕。

始終勇武抗爭成本太高，
拉一個就無一個，
而且人數一定唔會多。
將行動一下抬到咁高標準，
有幾多人跟得上都係問題。

再講，入到去就代表贏咩？
清場又好，轉個地方開會又好，
無輿論支持，結果會輸得更慘。
唔好忘記始終打緊貿易戰，
民意／輿論都係其中一個戰場。

要達成目標就要不拘手段，
現時政府扮可憐，無革命氣氛，
同埋口號係「沒有暴徒」，
更加唔應該用過激手法爭取，
否則就會顯得自相矛盾。

和理非／勇武都講究時機，
唔係教條主義就會贏。
現階段首先要令運動持續發展，
勇武得一日或一晚完全無意義。
上面有好多不同提案，唔再重複，
總之發揮創意，唔好太過衝動。

咪即管睇佢地表演

咁好簡單，我地同你位置交換，
你去衝，我地坐，打返兩三場睇你仲講唔講得出呢啲廢話

完左啦 我保證21號無衝呢樣野 據我所知前線已經灰哂
你自己睇下公海group

好多人都未明中間派係啲乜
中間派咪就係勝利球迷
你以為佢地會落手幫你？
Sorry唔會
只係觀望 再講兩句
Wfc 中間派

岩呀

Think with your head, not your heart

請各手足細心分析啲留言
做啲徙勞無功但有機會傷害自己同戰友
甚至會令整場運動以失敗收場嘅事
意義何在

c兄，坐屋企睇佢地表演啦。

講到又乜又物

唔知以為係世界警察係到宣傳和平主張

我未見過一個政權唔需要革命會被推翻

唱歌，靜坐可以推翻政權，我真係想睇奇蹟

義士又俾人當condom

真係傻，當初仲相信佢地因為嗰個義士死而醒悟
係我太天真。

岩呀

愛與和平先係我哋最大既武器

千其唔好俾借口人

e....

咁熟口面既對白...

同狗講呢D?
女示威者都用個胸襲驚啦

我始終都會出
光復到魚蛋
你會知身邊嘅一定係自己人
但係依家又倒退雨革咁
唔知人定鬼

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

今次咁多人支持。除咗送中條例本身問題外, 黑警濫權係另一個重要因素。

今次掟磚人數其實好少
電視都只係見到幾舊。
而相反差佬亂打人嘅片就好多。
所以輿論先至去咗示威者呢邊。
呢點係重點, 希望你地明白。

但似乎有啲所謂勇武派唔明白呢點
一味覺得一定要掟磚

612如果掟磚規模好似旺角嗰次咁
我肯定咁講
市民一定唔支持
差佬話暴動都唔會有太多人覺得有問題

出黎示威除咗畀壓力政府之餘都要其他香港市民支持先有用
醒少少當畀面
勇得黎要有謀先有用

佢地諗住用雞蛋可以推翻政府

我以為果日足以令香港變天
果日泛民拍哂心口話不流血 不受傷 放心交俾我地做野
結果係抱歉取消三罷 我地贏五比零 同埋血債票償

返屋企開套超時空要塞睇吓好撚過

一樣會講

唔係一定要扔磚，而係不滿你地班撚屌企係個高地到對住我地指指點點，
你老母閪，衝就我地最前，退就我地最後，
你地憑乜撚野下下「教」我地點撚樣做？

幾大訴求，其中一個叫“撤銷暴動定性“，呢個訴求係好絕。

因為技術上法律上從來無一樣野叫暴動定性，而612警犬發顛又已深入民心，大家可以講一世，港共翻版64 係水洗都唔清。

係咪想真暴動？烈士走左，你掟磚而俾人反cup 就真係死不眼閉。

人地警犬613已經識用娘子軍，解甲歸田。貿然掟磚，衝擊，只係俾機會警犬執法，正名，重建大眾信心。

咁你話，掟黎為乜

監就你地坐, 光環就佢地拎

推

差佬夠話有人放火啦
咁有冇?

岩呀 繼續唱今天我

到依加呢一刻都怕比人講，人地黑警打到你仆街，有義士自殺埋，政府會唔會怕比人講呀柒頭你唔夠人地狠怕比人講就一定輸尻緊

勇敢不一定在於武力，你有方法令黑警出錯，令佢受世界責罵，一樣成功。
你地主張的勇武，係可以令政府社會成本增加，但香港大部分人唔會支持，好快就完，仲要俾政府有話題。

當你用大部分人都接受的方法，坐都可以坐得食腦d，坐係d社會成本大的地方，社會又接受，政府壓力又大，一樣可以達到效果。如果黑警咁都用武力，開槍，佢一定仆街，因為係佢先出手。到時你勇唔勇武，都無問題，因為全香港全世界都企係我地依邊，咁先係可以長遠的方法

做乜樓豬唔開post叫警察解除自身裝備，而要抗爭者放棄自衛武器？你係咪鬼？

岳飛就係出面打生打死 秦檜就打自己人
同班高官當差佬係condom有咩分別

今次係差佬狠過示威者先發展到呢個地步
你調轉咗黎講

唔好笑人啦，佢哋真係咁諗架

其實佢地有冇上去最前擋過

我哋唔洗突破，反正衝到入去佔咗立法會仲尷尬 阻住佢開會，比壓力就得

呢個post 603正評 代表d咩..

成日話要搞革命推翻政府，
問題係有邊場起義完全唔需要理民意？

現階段又有幾多人真係想推翻政權？
如果根本無足夠民意基礎，
一步登天真係會害死自己。
其實盲目勇武都可以係教條主義。
付出係值得尊重，但有時都要講策略。

咁樣做，你同嗰日既劉馬車有咩分別？擺明車馬叫人打你，然後頂唔住要退場，到最後咪又係消耗哂我方戰力

代表成班都係企係後排

咁請問雨傘79日你地得到d乜撚野呀

全世界到底將香港推去萬劫不復既地獄之外仲有幫過香港d咩 原本成件事靠打打返黎 trump一出聲 香港人對g20一有期望 就即刻同勇武割蓆

我其實都尊重同感激勇武所付出，一樣係為左同一目標，但成功的機會率同成本差太遠。

講一世又點呀嘩翻版64中共咪好驚
咁中共e家又點呀 咪一樣係到

咁你地咪自己又鳩坐囉白做既野又重複一次囉

咁你話你地雨傘79日你地又得到d乜撚成果呀

但我咁睇，如果坐/訓係度既人有一萬人咁上下呢？其實和理非佔咗大部分，可以號召到一萬人出黎一齊坐主要道路、塞政總、訓立法會，和理非無位入各位，而警方清人都費時費力。我地可以無損傷架喎

岩呀 咁你係咪企係前線先

我帶住眼罩發夢既，中信差啲焗撚死，呢到好多人都係，但要講得出衝同掟磚既原因同利益先得架大佬呀。

你要救自己既未來，救香港，係咪想同港共搏命呀？見警犬就打？打完三萬警犬然後仲有老解呀。

香港人好撚現實，今次200萬人上街一係出於義憤，二係真係燒埋身，學生幫佢出頭，佢咪支持你囉。
呢場運動要走落去，要化做令200萬人有共鳴既政治訴求，雙普選。

弱國無外交，慶幸香港有國際利益，先有人show鳩我地。槍都無支，拎舊磚去打仗？

不戰都可以屈人之兵，殺人都唔駛見血，放低把火先，星期五三罷見啦。

代表有班人操控緊輿論，而且班人仆街過政府
烈士都可以俾人冷處理到無發生過一樣，
計劃行動嘅post唔多人理，
on9,玩膠，同造神嘅post就幾千個lile

對方係咩人已經唔重要，總之唔好上熱門就當係真理

臭雞蛋 屎水已夠做

講真 我真心唔反對你掟磚，但今次掟嚟有咩意思，佢地full gear又打唔入

你唔掉，狗都會派便衣掉比cctvb影

如果我地真係冇乜掉，明眼人係睇到 eg.now?

請先企最前用你把遮擋警犬

知唔知點解入左煲底大家退個陣 大部份都可以退 就係有人係後面扔野擋警犬追上黎
你地係唔係覺得扔其他野就無事 只要佢定義一樣都係暴動唔會話你因為扔班遮就開恩你

終於揾到裝修佬既post
你地d裝修佬用油漆玩得出神入化
我自己油漆都無油得咁靚
我成日用d透明既野去試效果
去調d色,想好似裝修佬咁出色
而家出黎既效果都好好

係呀發展到呢一步呀，爭取左d 咩？我淨係知我地死左個人好多手足比人打到仆街，對方好似冇傷過咁根本你和唔和平佢地都照用最高武力架啦，反正佢地唔敢用實彈我唔明點解唔扔得磚

雨傘你拎到咩返黎可唔可係歷史到學下咩叫教訓

自己爬返上去啦孔明，咪答撚左你囉，
我放低把火啊，你地咁撚叻你地搞撚掂佢囉，
比狗打個陣唔好撚問我地係邊，比你地屌走哂啦八婆

掟磚掟鐵技嘅最大缺點唔係形象差，係破唔到防，黑警鑲撚晒pat，除非被黑警攻擊，生死存亡之間仲理乜光環，為保命乜鳩都掟

照你地Logic 就係愈打唔入先好掟
打得入, 掟死左個差佬咪搞到冇晒光環?

唉，俾你打能爆立會度門，殺幾個黑警，共產黨又會倒台? 香港就可以獨立?，你覺得勇武人士有無能力可以令警務處癱瘓先?
沖擊完，全港都唔支持，政府有民意授權，一下就俾人收皮

咁你以後都唔應該出席任何反對派嘅活動，你今次出嚟有咩意思，你又唔夠共產黨鬥

哦 和理非非你地試過又無用啦
e家勇武派做都未做就要俾人話無用

咁你地咪自己loop一件無用既野記得唔好再好似雨傘咁俾人清個陣咪勇武派去左邊

掟雜物就得架喇

問題係唔好俾人輕易label到姐

0岩呀

一齊唱今天我之後返屋企訓第二日照常返工就最好

今次爭取咩都唔知?
一定係停止條惡法啦，起碼依家停左先啦

智取呀大佬，而家又唔係叫你地和理非

公司好撚多港豬大大聲喺到鬧話用鐵枝 掟磚，仲話啲警察好慘 打份工，出黎啲後生係確確實實暴徒但又話全家人都話警察唔岩 喺屋企唔敢出聲
我話佢知29號有撐警遊行 佢又唔出聲

咁你知唔知條惡法係幾時停架

612衝突後呀

我係問到依加呢一刻爭取到d 咩，你睇清楚先

你地咪自己再畫條界線限制自己囉
唔好問點解到時冇人 係你地自己係行動之前已經SET左限制

屌你612我地又有做過D咩 咪又係出布袋彈

計我話不如唱歌算啦

依家D人竟然係屌自己人搞到和理非都食煙彈而唔係屌差佬亂射?
真心睇唔透

咁多次衝突係得旺角磚海真係嬴

on9 咁怕比人講 講得個d 根本一開始就唔係同路人

旺角個班就係比人屌到心淡唔出來

打擦邊球即係打咩 你講既推進呀？
哦 原來咁叫擦邊球 原來擦邊球就係做一件白做既事

重申一次 升級唔一定係扔磚 但一定唔係乜撚都話唔好暴力 一定唔係要顧及名聲

不過放心啦 我睇完e個post 決定前線交俾和理非
我聽日就返去消假

外國咁多例子，都唔識參考

同中國無分別
點都贏 邊可能輸

其實係咪衝咗，林鄭就好撚驚，驚到仆上北京搵維尼bargain? 反而搞到經濟、流會各樣，可以真係拖字訣令今屆政府議程推唔到、經濟轉差引一班低收入出黎一齊幫手反政府（因為福利政策過唔到傾唔到

係，你可以話雨革無成果，但今次唔同喎，和平到全世界都睇住，和理非、部分廢中都motivate到佢地啊！

起碼屌我地既人少咗好多先啦，同埋次次衝親，有咩plan? 有啲企到前一前，但乜都唔撚做甚至第一批縮返返去，得唔夠一百人係度衝，狗房都三萬人啦

槍口對外啦唔該
個頭笑鳩D高官割蓆轉個頭自己又係度割

企後排就大大聲 難為前線出來同你擋 由9佢地繼續念力抗爭啦

咪就係612 衝突
黑警濫權
輿論去晒示威者呢邊先有呢個結果
調返轉全部人掟磚你估輿論會唔會同情示威者呀

洗唔洗我教你咩叫革命？
輿論有差用。

首先佔領通往機場主要路線，設置臨時關卡，所有入境人士需經過審查，交出護照，給予一張臨時通行證。

癱瘓羅湖，落馬洲，皇崗，深圳灣口岸，設立臨時關卡禁止大陸人進入。

征用中信大廈作臨時指揮部。

呢D先叫革命，似你地咁，行行企，唱歌，你以為小學興趣班
等林鄭頒發個A+成績？

講真就算你700萬人出黎行林奠都可以照PASS
建制一架車入左立法會已經可以二讀
只係609同612搞到台灣選舉有變化
同埋美國0既關係法
咁多變數加加埋埋先有效果

唔好諗住一步登天啦

膠到已經癡咗條筋

如果人地派臥底過黎掉咪一樣俾人話

點樣全部一齊掉呀
100萬個人入面都唔知有冇1000個係勇武
你咪有你和理非
各有各做囉

掉雞蛋！！！

無人理我

泛民由始至終，都係為自己份穩定有糧出既工
所以會一直控制住你班蛋散和理非非，好幫佢地更多利益。

成日都等敵人先行動，好啦人地出動啦，你地仲樂觀到以為去咁花車巡遊。

點解唔識做主動嗰隻？怕事就翻屋企

雨革咪一樣咁撚多國家睇住你平行世界黎架？

你知唔知咩叫士氣 一而再 再而三 三而竭
林鄭就係講緊你地會收皮 佢又行拖字訣 你又行拖字訣
612開唔到會就係因為現場氣氛咁緊張 你又行返入雨傘靜坐佢地一樣照入 之後又唔衝得咁又靜坐囉
仲講咩爭取中間派 你識用班低收入 政府唔識用？話返你地阻街導致民生問題都得啦

你唔真係嚇下班仆街 班仆街真係唔撚識驚架

多羅羅好睇

人地上前線
仲要屌9果1000個係鬼

認同，人地水炮有老解有，硬碰即係送死

班和理非非 對我地印象，只係識掟磚。

其實我地有好多念頭，不過見到佢地咁，咪睇佢地表演咯

得啦，你翻去同你媽媽一齊攬住cctvb唱歌啦。

有冇行動派/勇武派手足可以入黎比個理由我，繼續堅持落去？

所以話，要死多一千幾百個人，呢d人先識醒覺

咁你又知唔知中間撞左幾多次 擊退幾多次先保到d人 大家先冇一齊死

下次俾人夾唔好問勇武派係邊就得

長遠嗯？
你呢d咪即係膠企

人心好快就散，唔信你咪睇下

我怕下次有人拆磚仲會有良好市民call差佬黎拉佢地

根本唔需要理會d廢老

呢個世代係我地20-40歲既人掌握先岩，點解要理嗰班又蠢又無腦，又奶共既廢老？曬時間去解釋，不如做實際行動，到時唔聽勸一腳踢翻佢地大陸生活

問咪話你聽 有唱歌大曬

得啦，翻去訓啦，你媽叫你食飯

有冇人答到我？

我坐屋企開冷氣，等睇奇蹟
睇和理非非表演，何為爭取政府認同

我認同你諗法，上次係坐錯地方，坐完香港都運作到係無用。
應該坐係d重要地點，金融中心區，令個市開唔到

點解到呢個時候仲要在意坐唔坐監呢？
拉你就要受？既然呢個政府已經腐敗到咁，就唔需要跟佢嗰套

拉邊個，開臨時法庭去判斷行為，佢地拉就唔需要理會

[深度分析]香港人的抗爭理念

推

但你有冇諗過根本衝既人數都唔夠多，衝個班一出黎唔洗廿分鐘就比人一網打盡

你掉磚掉鐵枝，對家大條道理好似612咁捉人黎打，但若然學格隔po講掉漆彈呢啲，無乜殺傷力，對家一出速龍出黎MMA，就可以再推多一班人出黎屌柒政府，到時先再暴力抗爭既贏面都大啲啊話？

對家full gear，掉磚同鐵枝，幾個盾就頂哂
但漆彈起碼可以阻擋對家視野

我都支持嚇班仆街，但我只係覺得下定決心拋開一切一齊衝既人未夠多，好過咁快就消耗咗各位決一死戰既義士啫

其實呢個post嘅勇武師兄係咪誤會左
我諗呢度全部人都好感激你地612嘅付出
否則616都唔會咁多人出黎
大部分人亦唔係想教你地點做同阻止你地勇武
而係真心擔心你地安危
同唔想大家多日黎嘅努力功虧一簣

老實講，今次小成功真係唔係打返黎
而係各階層派別難得地合作得返黎
要講打，都係班黑警自己愚蠢地用過份武力打返黎
所以真係唔好比有心人分化

真係膠到無倫。

以為所有人會陪呢班和理非非 ，遊行到生命終結。

癡媽筋。一係唔做，要做就做最好

我地無咁多精力時間同你地玩勁歌金曲。

哈，咁樣叫感激，真係難撚聽過柒婆話道歉

原來衝既人唔夠多 唔係去諗點叫多d人衝
係叫d衝既人唔好衝

我好肯定，依家政府十分想有人上街用暴力，重新招攬中間游離選民，希望大家對抗都要食腦，唔好又輸返哂

係撚你自己睇下而家成個連登吹緊咩風
泛民唔出聲幫本土派 救梁天琦等人既話 我諗無人再有理由出黎

屌你老母 真係笑撚死人

cls

係咪都屈我地架啦 唔好自己劃地為牢

我上面咪有講。
首先佔領通往機場主要路線，設置臨時關卡，所有入境人士需經過審查，交出護照，給予一張臨時通行證。

癱瘓羅湖，落馬洲，皇崗，深圳灣口岸，設立臨時關卡禁止大陸人進入。

征用中信大廈作臨時指揮部。

今次小勝，係黑警使用過分武力，令人心歸邊，如果使用暴力係會勝利，今次政府唔使輸

我公司全部都係40-60歲阿叔,全部都係話警察暴力,掟磚就唔岩,即係話你只要唔夠警察暴力,你就贏到佢地支持

成日話雨革係教訓 咁魚革就唔係教訓 魚革成功左雨革既教訓係時間一耐就會失民心 被人話阻住搵食 咁魚革既教訓係咩有冇人話我知

大家理念唔同 嘈都無意思
睇完e個post 我呢就唔撚想出到黎俾人X japan我
你地要唱歌就自己玩撚飽去 唔好掉完所謂既漆彈之後俾人拉左就問其他人係邊就得
警犬拉人幾時同你講你用咩程度既武力 只要你一用就可以拉 你發過夢就明

聽完佢講。真係唔洗理論

癡線，依家唔係要你地感激
我地要你地放低和理非非既包袱
做實際行動。明唔明！？

岩呀 你行上前線比佢打 佢一定暴力過你
你就贏到支持 到時政府所有野都會徹回

呢種咩邏輯
可唔可以解釋

前面衝，後面叫有鬼，跟手搵對家鎖你。
咩玩法。

果度咁撚少人可以同咁多狗周旋六個鐘
地點、戰略，合作既既重要性

不過都知你地睇唔到架啦
因為鬼做既野好可疑 無參考價值

一齊係屋企歎冷氣，搵多d錢移民算啦
無得救~

人少
冇一個決定性議題
時間係夜晚冇後續支援
在場冇預備只有極少裝備

吸取教訓咪可以做得更好

唔掟佢冇藉口開拖.

其實你地憑咩覺得勇武派可以多人

大佬啊。。。仲選乜撚啊

屌。

成個議會都被共產黨揸住春帶，仲選乜春啊

可唔可以勇敢d，集思廣益做實際行動啊？

我絕對支持你地唱歌，你地加油！
唱到林鄭失禁跪係到喊住撒回！

岩呀 所以勇武派只會越來越少人

唔覺 所以將會更加無人
恭喜和理非派又成功啦

巴打慳返啖氣啦 成班人仲未撚訓醒

到時比狗逐個擊破就會問我地係邊

哈利路亞~~~哈利路亞

捉人比差佬真係好仆街 好彩自己人救得及時

到時我地學佢地

咪笑鳩佢地咯

呢班暴徒扔磚真係好暴力，捉曬佢地坐監就啱

利申：反佔中

我真係做唔出

同玩lol一樣，明明一隊去gank人，仆街你開公頻話人聽自己隊友係咩位，屌你老母

而家做乜 ，都無人屌你哋掟磚，只係問你點解掟磚，係到好似要講到和理非屌鳩緊d勇武

利申:勇武同發夢有企前線，只係想問今次再掟磚做乜，想達到咩目標先？如果唔係淨係咁拗掟唔掟根本無撚用

唔係每個目標都要靠掟磚架ching

所以你地點叫多啲人衝

雨革2.0準備重現？

等死多d人，先會醒覺

c兄理論都無謂，班人已經中曬毒
過分沉溺係以前和平既年代。以為所有野都係隨手獲得。

幾時有人掟過磚？ 佢而家已經屈緊你掟磚啦。

大原則係要以「不受傷、不被捕、不篤灰」下嘅方法去鬥。

你睇下呢三日連登 邊忽唔係屌緊勇武 同時用玩膠去取代勇武升級基礎

屌你老母2019仲係到日日唔好掟磚唔好衝

個重點根本唔係掟唔掟，你諗下一百萬人、二百萬人，當中有人激進係無可厚非此其一！

另外，掟磚果班有幾多係政府派人做戲搵借口清算你哋根本冇得防。

總結，要做嘅係防止政府同輿論無限放大掟磚呢類個別事件，唔好比佢哋以偏概全轉移視線先係重點佢地講一單掟磚，我哋用99單黑警打人塞住佢

你都on9

咁多條片都真係無人扔過鐵枝
磚都唔多覺有 呢啲野就算你無做過
黑警屈鳩你都得架啦

睇討論啦
e家有人問你地今次仲衝黎做咩呀
要停手 要拎國際支持 要拎中立派既聲音呀

出面咁多論述 文宣 盲鳩左？

風涼話個個都認講

點解唔好掟？影響左膠泛民選票呀

200萬人 搞不合作運動已經夠

佢地唔明
根本唔係掟唔掟磚問題

我地勇武派，係要大家一齊做實質行動，唔係睇你地叫口號，唱歌，捉鬼，行行企，打卡。

到依家都依然執著呢d白癡問題

佢地意思就係總知唔同佢地一齊掟磚就係鬼囉

今次明明係和理非carry

行動升級係想學魚革個陣定點

仍然自由自我
永遠尻坐唱歌

和平就係我哋最大嘅武器

佢哋為選票咋，傻仔（話埋自己）

前線死傷幾多？so what,你死多d我多d人血饅頭食

唔好非黑即白啦巴打，我依家叫你坐低喝今天我咩？用下你坐住個腦啦！我叫你武鬥得聰明啲，犧牲要有價值有效果一啲啫…

你地仲唔明磚頭只係一個偽命題？

癡鳩線，成班口講為香港
實際係為自己利益著想。正仆街。

唔洗你地衝算好，仲後面督背脊，屌你老母，咁樣既行為。
你叫自己香港人？點解唔叫自己係老毛派？

同埋呢兩日唔衝就返屋企唱歌食飯

［突發］警察於政總附近花槽獲得重大發現

例如玩洗潔清 掟雞蛋？ 你地將前線膠化 退化到無可能升級既程度 呢個咪就係問題囉

你地仲唔明大部份人都驚做完實際行動要付出好大代價？

放心喔，c兄

7月1日之前仲唔做實質行動

大家就會自然散，因為無見到成果

就唔會再有動力去做任何事。

繼續打飛機自high，精神勝利啦

放心， 外國勢力一定會拎幾支去現場

唔係個個都同你地一樣想為改變香港而付出

e家大方向係未決定升級到邊一個地步
但唔係話乜都未做既時候就否決唔好先上政治潔癖

老老實實和理非大家都試左咁多次
可唔可以試一次衝動少少 或者讓條路出黎俾一班想衝動既人衝動 或者最少試下唔好係背後屌前面個班

其實依家去邊度勇武?特首辦定立法會

睇下調查個200萬人幾多％係第一次出黎遊行 你想個啲第一次出黎遊行既就會衝？

幾時都話香港人抗爭最舒服
最好行行企企坐下就有收獲

岩呀 咪繼續唱歌 加油

有邊個抗爭唔係第一次？！

你話我聽。你係咪從胚胎開始就同政府學習抗爭？

唔識可以，一面做一面學
但學泛民嗰套，唔該翻屋企唱聖詩

香港回歸左二十年(其實有直選開始），泛民一直係咁，今日先開始ga？

不過依家做神洗哂底la

所以呢？
驚就咪撚出黎，快撚啲移民，
我地冇義務照顧你既懦弱

真係好學唔學，學嗰班當香港係羊圈既牧羊人。

傻仔，人地當你係聚寶盤咋，醒下啦
仆街，仲玩和平示威。

佢哋係老毛派黎

見到個post
成1000幾正評，我就知無得救。

疊埋心水，睇戲

其實就算唔掟磚
政府都會屈我地架啦
之前好暴力咩
咪一樣話暴動唔和平
明明我地就係喺度捱打
反正點做佢地都會話我地暴力
咁不如真係暴力俾佢睇
警渣full gear狂噴胡椒噴霧又圍毆手無寸鐵嘅人
咁我地就算還手都唔係好過份姐
又要驚俾位人入俾人話
咁咩都唔駛做啦
衝嚟做咩
日日遊行啦不如，夠和平

現實就係大部份人都懦弱 仲有幾百萬個廢中廢老會話你地抵死

唔掉磚，掉雞蛋，屎尿都可以

真心尊重敬佩行動派，用自己嘅身體去爭取鬥爭成功。

但係依家呢度嘅討論，話自己係勇武，笑尻和理非嘅，又乜又柒，有幾難？平時匿埋打下機，又當自己真勇武，有人提出策略意見就屌，怨天怨地，係撚勇武咩！怨氣酸氣，隔住個mon都聞到…

wa

示威者唔掟，卧底搵人掟又得唔得香港人成日比人帶住風向走

因為上次旺革係無實際訴求爭求 所謂嘅訴求亦只係俾小販擺賣 純粹係一場民緒爆發 但今次我地嘅訴求係有民意認可 200萬人共同上街支持 即使我地係以武力回應 佢地頂會係覺得我地係比政府逼 大多數人會唔反對我地

其實講掟咩都無用，掟乜都比人話。

如果係咁，不如用最低殺傷力而又挑釁到啦。要盧sir講完岀來比人笑個隻

you know what I’m saying

建議二百萬零一齊掟毛公仔
每人帶五隻掟都有一千萬隻

唔拎磚拎雞尾酒囉

根本就唔關實唔實用事
純粹係政治潔癖
雞尾酒咁易整. 全部超級市場都買到, 又唔見後排幫手整

多幾個你呢種巴打，香港一定獨立左

就算講到明勇武奪到權 俾支槍你地都唔敢用啦
呢個先係泛民對武力既恐懼源頭

利申烏克蘭好暴力但係全世界都認同係和平抗爭

場面壯麗

又話專重 respect
轉個撚頭開個post玩分化

其實你掉磚
佢地就full gear 其實你dup佢地唔傷得佢地幾多
反而仲比佢地明正言順用催淚蛋 橡膠子彈射9你
仲要可能無埋啲心痛學生比人hup嘅市民上街
點諗都係我地蝕到仆街

其實呢個講法邊度傳？掟中頭實腦震盪架喎 上次魚革可以參考返

和理非 可唔可以唔再分化

個撚個都好似你咁嗌咪撚掟
仲有幾多人會掟啊
屌你老母自己都識得講全場一齊掟有用

咁點解唔係呼籲全場一齊掟而係叫人唔好掟先

講真 我地升級又話要民意
唔升級又話你地既武勇無用
然後去到玩雞蛋玩洗潔清先符合你地心意

其實仲有咩好講 講到尾都係你地一早定左你地恐懼暴力 於是就剝左自己牙先

但好可惜歷史證明就算你無武裝 例如反東北 一樣會打你 一樣會用非必要武力

你地真係連基本社運情況都唔清楚
出黎同我地指點江山

想問下歷史上邊次革命係有武裝冇民心成功左

咁請問史上有邊次革命係完全冇武裝成功左？

推！

講武裝扯去共產黨又話我地潑冷水 咁冇野好講

扯去共產黨，你知唔知共產黨殺左幾多人？

咁你地咪繼續冇裝革命囉

啱
香港人不嬲理性行事，有極高公民素質
你睇之前200萬人和平示威係點獲得舉世讚賞就知

所以樓主講得冇錯
作為文明社會嘅一份子
即使要表達任何訴求都好
掟乜都係唔應該，唔可以做
莫講話掟雞蛋(呢樣個人認為已經太過火太暴力，仲整污糟地方，大部份人都唔會認同)
就算掟空膠樽掟報紙掟毛公仔都唔啱

我哋要做嘅係和平理性非暴力地表達訴求
用愛與和平表達我哋嘅誠意去感動政府
激嬲政府政權根本對大家都冇好處，係雙輸
香港地人人都受過9年免費教育
讀過吓書嘅由細到大都知
聽話嘅細路仔老師一定有獎勵，乖嘅細路長輩一定會滿足你嘅要求
相反㖂嘅反叛嘅小朋友往往必定受懲罰
唔聽話嘅咪盞自討苦吃，何必呢?

咁咪大家各自做野 唔使嘈

即係玩雞蛋就贏啦？憑你呢句，祝你地好運

係咪想創造歷史，唱歌成立新政權？

千秋萬世都受人敬仰，全世界唯一唱歌推翻共產黨既抗爭運動

多餘啦掟咩都會俾人捉住講

睇下而家連登吹咩風先
咁樣打鬼d人點做野呀

屌人只會趕客，
唔會令人有意欲支持你。
由冷感到上街，由反感變支持，
你可以話進步得唔夠，
你可以鼓勵人走上前，
但無理由用咁高標準屌人。

話人佔據道德高地，
其實部分行動派咪一樣，
覺得付出更多就全世界要支持你，
問題喺你我都只喺群眾一員。
尊重你付出更多，但唔好覺得其他崗位無用

堅守和平
人地支那啲農民示威都會反車掉石啦
中意掉乜咪掉乜
係要將掉磚妖魔化
到香港人慣左示威要掟磚嘅時候
咪wfc
當日雨傘黑警用棍出椒好暴力
今日呢？
出槍你先話過份武力
但示威者呢5年都仲係用遮
對等武力由一開始就唔存在
因為從來無還拖

你都可以呼籲叫人衝

其實以不流血的前提下勇武
又得唔得呢(如 只用盾推進)
我個人認為政府今次讓步好大程度係因為警察用咗不適當的武力 令示威者明顯成為流血同受壓迫的一群

假若當日係示威者用過分武力 大量警察受傷 今日的結果應該會相當唔同

講緊武裝前先要有民心支持武裝 武裝後就要同共產黨鬥 呢兩樣基本事實

同意呀
不過係日屌夜屌人掟磚
呢樣咪啲港共最想你地互屌
所以人地掟乜咪掟囉
見到出面慘到墨汁又比人屌
雞蛋都可以有人屌
咁不如唔好掟
全民盾戰算啦

Freedom is never voluntarily given by the oppressor; it must be demanded by the oppressed.

美國黑人平權由林肯到馬丁路德金都搞左100年先叫勉強成功
和理非又好，勇武又好
搞抗爭唔會一蹴而就
用邊種路線都要睇形勢
條例暫緩左，實質擱置
俾你衝破佢防線，入到去唔通你拖d建制議員同政府官員出黎打咩?
除左你自己俾人拉左，到時你又爭取到d咩?
係行街遊行同衝佢老味之間有好大空間可以做好多野，例如血債票償，做到既話建制派得番唔夠三分一議席，真正動搖政府統治根基
和平佔中係失敗，唔通一次唔成功就放棄?
你唔可以話和理非唔去衝都冇付出
佔中一樣有人俾人拉，一樣有人坐監
搞抗爭永遠都要爭取最大民意支持
識得幾時妥協，幾時進取，知所進退先有得搞
唔係話放棄5個俾人拉左既義士，
冇謀咁去衝，只有白白犧牲
留有用之身作可為之事
呢個階段，輿論戰民意戰先係主要戰場

屌多數人支持既和理非究竟有咩作用 係咪屌完就200萬人忽然勇武

。。我唸你。。忘記咗美國同共產黨既分別

一邊當時白人有一大部分人尚有良心，一邊係全國人人都偷呃拐騙博士級，無所不用其極既暴政

邊面屌邊面啊
屌你老母有邊次係勇武屌和理非在先？

我唔知屌完你地會唔會醒
但你地而家屌完勇武 叫血債票償既口號一定無勇武幫

和理非咪和理非
21號係升級喎
依家係啲人各個方案升級比人屌喎
我又唔會屌200萬人行完就算
各有各做嘛
但係依家係勇武個班要升級就比人屌搞亂成個抗爭

真 次次勇武最清楚兩邊互助 因為佢地係拎緊條命搏 但係泛民最叻就拎點攬功勞

班垃圾飯民又食光環

岩 次撚次都一定係和理非屌人先
扔完 勇武屌人無扔 定係和理非屌人唔好扔？

睇post名就知邊面開火先

所以咪話你地都可以呼籲人地衝 但係又話分化 咁不如大家都唔好再推呢啲post算

你地推爆果陣就得 到我地屌返係地轉頭就唔好推
我地既想法唔係想法呀？
屌你班泛民真係好撚自我中心

咁你咪開post囉 冇人阻到你

答到邊面屌邊面先未？

完了吧，如無意外~

講多曬氣。佢地依然要堅持嗰套
由佢地啦，無得救。

民心係邊面咪屌另一面囉

即係又變返二元對立？
咁而家邊撚個搞分化？

咁姐係割席?

你地追問架喎

pish

我唔追問點會逼到你講心底個句「屌另一面」出黎？

終於講出心入面 ，想講嗰句

何必加咁多戲比自己呢，講咁多都係藉口，只係想割席

我割又唔係其他人割 你地慢慢屌

普遍市民中間派如果對普通和平示威反感，你係咪連普通示威都唔做?
中間派反對民主，你係咪唔應該嗌民主?

應該做就做，啱既立場就要企硬，半點不能讓

越縮越後到頭來一事無成

wa 真心話

呢個巴打中point
同埋泛民 揸撚住200萬人都逼唔到政府
你地真係要承擔責任

又想咩都唔蝕就可以爭取到野
返屋企早d訓啦 發夢你就爭取到架喇

你唔係以為個個都從心底裡無條件支持勇武呀嘛

死多一千幾百只會嚇到佢地匿埋係屋企
唔會醒覺

所謂既不分化唔通唔係唔互屌住先 幾時變左要支持

睇得出洗乜你講

咁仲打咩？唱歌投降算吧啦。

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

新增發佈資訊平台
Instagram:
Telegram 聯絡:
Telegram 情報:

你前面講咁撚多天花龍鳳既野託咩
你地班撚樣而家有票咪割蓆囉 唔熟你地窿路咩

哂氣啦 義士死左仲係到唱歌抗爭

搞抗爭冇人想做烈士，只想成事

如果冇前線扔磚，送中過左啦，ON99
拎光環?????

與虎謀皮

客觀上的確係咁，
因為警民衝擊而警方使用不成比例之武力鎮壓，而引起社會輿論更大壓力

問題既關鍵去到最後都係輿論同民意

屌你老味班和理非，識唔識睇圖，和理非無撚用就係要行動升級等勇武做野，扔雞蛋=行動升級？

一邊屌你地無用一邊退步玩雞蛋

總之我唔會再出黎
原因再講多次

本土血債 泛民票償
梁天琦仲要因為暴動罪坐七年
而泛民只係顧自己

同埋你地真係完全唔識bargain 淨係諗住做受害者
道不如不相為謀

雞蛋專門用黎掟政府高官，
媒體影到上報紙，
令佢管治威信貼地

今次有民意back up掟雞蛋，點同平時

睇下啲人面對警犬嘅方法

你哋仲咁好氣同和理非嘈

和理非非、勇武請聽小弟一言

屌你老母 前線個個都知 但係企後排聲大大叫你唔好扔

唔明點解呢個post千幾個正皮

鐵馬呢，係要現場有你先有得用
除非樓主諗住買一堆運去比人用啦
磚都係同理
首先你要起到磚先有得用
起完仲要夠輕身先易掟

唔明點解會有成千(正評)執著係呢d
未有人知咩情況既位

咁前線扔咗幾多舊磚先 ？咁你覺得社會係因為班人扔磚而感動所以自發上街？

你現在否決咁天琦哥入獄前嘅order

點解需要中立派嘅支持？佢哋支持就會出嚟幫手？

經過 6.9 6.12 6.16，會幫嘅一早出咗嚟，唔會幫嘅你做咩都冇用。

定其實樓豬到呢刻都仲只係想攞和平獎

邊個掟磚邊個鬼 即刻捉住黎打一身先

push

e個post咪幾成功 唔好話扔唔扔磚
連前線都趕走幾個

大家唱歌又可以多位d祝大家扔多幾隻雞蛋 希望唔會扔第一粒就速龍飛出黎

望下頭先班和理非先 e家前線阻到佢地呀

不如咁問 假設我一把遮直飛插埋去係唔係可以接受先?

咁你記得唔好出睇翻你啲po先知你係on9仔

乜野勇武而唔係踩到條紅色線已經係好on9又唔logical既說法，仲話咩攞住遮向前迫進同扔係無分別，你留係屋企唱 Hallelujah 啦，唔好累輸個抗爭，特別係啲前線義士既安全。

On9覆都煩，文宣民心咪和理非做，咩撚都勇武負責，不如屌女都幫你做埋

佢哋選擇性失明

根本計中計，佢哋搵人拆黎引你執黎掟！
咪中計！

有乜理由咁多記者影到拆磚
竟然唔拉，唔告刑事毀壞！？
動吓腦筋就知道係局

卑鄙都離譜

佢仲講三罷講運動，算啦，同佢黎曬氣……抗爭就抗爭，運動就去GYM room la，仲停係呢個level，救命

佢哋出黎抗爭唔係因為件事岩唔岩，係因為有冇民心民意，

講白左係因為為選票咋

依家又有選票既人血饅頭食,又可以幫共產黨維穩，何樂而不為

唔泛民就on9仔
利申多人共用

屌我都唔撚係啦

係打飛機打長腦，前面比人打到仆街係咪能舉高手任人砌，比人打梗係還拖啦

咁你一直打民意戰啦

等你去引起社會輿論更大壓力

你既客觀上的確係咁

16而家打左幾日民意戰有咩收穫

民條撚咩，個政府就係唔撚聽民意你幾撚多講人都係咁㗎啦佢就繼續睬你有味

我係特首都唔落台啦，「和理非」完全零威脅，咪慢慢消耗戰意囉

「和理非」係有用，其他國家嘅人就唔駛衝啦

搵手足貼返嗰張各有各做循環圖

百鬼丸搞事，暴徒！（曲

人地有子彈 你冇

你真係要革命？

香港人唔想

革命成功都會窮過南蘇丹 又有軍政府獨裁統治

你無掉對家都會屈你掉甚至搵個黑衫人掉...

on9 幾年前咪係咁
爭取到啲咩？

抗爭基金果千幾萬幫下雨革魚革義士
同埋訴求加返拯救梁天琦同其他政治犯再考慮出
人血饅頭唔係咁食

我聽到一定叫佢咪撚嘈
通常都係d女人大叫